攰到仆街，但係瞓唔著

去瞓啦

樓主係唔係好多野諗，我之前都成日係咁

係，一想瞓就諗嘢，控制唔到

所以話想瞓就瞓好勁

same 自問壓力唔大